{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5857&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 브라운도트-해수욕장점"
    },
    "text": "当ブラウンドットは広安里海辺のすぐ前に位置した洗練された客室にリニューアルされました。 すべての客室にはネットフリックスが設置されており、品質の良いコーヒー豆も提供しています。 私たちは様々な特典と最上のサービスを提供するために最善を尽くします。 駐車場を利用する場合、2時以降の出車時に別途の追加駐車料金が発生し、1部屋あたりの駐車車両は基本的に1台です。 もし車が 2 台ある場合、追加料金が発生します。 入室を午前2時以降までしない場合はノーショーとなります。 駐車場内が満車の場合や車種によっては外部タワーの駐車場を利用することもできます。 宿は地下鉄2号線広安駅と金蓮山駅からも近くに位置しており、広安里海辺と噴水辺公園も徒歩5分、車で5分かかります。 また、新世界百貨店、五六島、二妓台、海雲台ザ·ベイ、ヌリマルAPECハウス、椿島、ベクスコなども車で10分距離にあります。 さらに、客室の内部施設としてはWiFi、デラックス以上の客室には最新のウォッシュレットが設置されており、VODとネットフリックスのテレビサービスも提供されます。 客室は禁煙ですので、ご協力お願いします。 客室予約料金は2名基準で策定されており、追加人数が入室される際に追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生し、フロントではプリンターとコピー機をご利用いただけます。 また、白黒アイロン充電器も必要な場合、レンタル可能です。 追加案内事項としては払い戻しポリシーが適用され、当日は払い戻しできません。ペット連れは禁止されます。 また、7月から8月まで海水浴場をご利用のお客様は貸室のご利用ができません。 もう一度午前2時以降まで入室しない場合はノーショーとなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットは広安里海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットの客室にはネットフリックスが設置されており、品質の良いコーヒー豆も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドットでは様々な特典と最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車場を利用する場合、2時以降の出車時に別途の追加駐車料金が発生し、1部屋あたりの駐車車両は基本的に1台です。もし車が2台ある場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ブラウンドットは広安里海辺と噴水辺公園も徒歩5分、車で5分の距離に位置しています。また、新世界百貨店、五六島、二妓台、海雲台ザ・ベイ、ヌリマルAPECハウス、椿島、ベクスコなども車で10分距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットの客室の内部施設としてはWiFi、デラックス以上の客室には最新のウォッシュレットが設置されており、VODとネットフリックスのテレビサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ブラウンドットの宿泊料金は2名基準で策定されており、追加人数が入室される際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットのフロントで利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドットのフロントではプリンターとコピー機をご利用いただけます。また、白黒アイロン充電器も必要な場合、レンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ブラウンドットでは払い戻しポリシーが適用され、当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夏に海水浴をする場合、ブラウンドットの貸室は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、7月から8月まで海水浴場をご利用のお客様は貸室のご利用ができません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットに午前2時以降まで入室しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "もう一度午前2時以降まで入室しない場合はノーショーとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 757
    }
}